Необходимая конфигурация хостинга.

PHP 5 (рекомендуется версия 5.2.х.)
MySQL 5
Apache (рекомендуется), IIS , nginx.
Оперативная память: 128 мб и выше. 


Установка

1) Скачайте установщик drushop.

2) Извлеките архив и скопируйте файлы в рабочую директорию.

3) Установите права доступа:
chmod 777 на директорию \sites\default\files , а так же на все вложенные папки
chmod 777 на директорию \files_for_sell
chmod 777 на фаил \sites\default\settings.php. После установки drushop изменит права для этого файла на 555.

4) Запустите ваш_сайт/install.php и следуйте инструкциям.

5) После установки папку profiles и фаил install.php можно удалить (не обязательно, install.php проверяет настройки и повторно на рабочий сайт не установится)

6) Удалите тестовую группу товаров, на странице ваш_сайт/admin/content/node . Для быстрого удаления выберете тип = товар (это отсеет материалы показав только товары) , установите галочки напротив  ненужных товаров и нажмите «обновить», выбрав предварительно в выпадающем меню пункт «удалить».

7) Установите нужные платежные модули на странице ваш_сайт/admin/build/modules перейдя в раздел «Ubercart – payment». Настройте включенные платежные модули на странице ваш_сайт/admin/store/settings/payment/edit/methods

8) Добавьте нужные категории товаров на странице ваш_сайт/admin/content/taxonomy/1 . На странице ваш_сайт/admin/content/taxonomy/3   можно добавить производителей. При создании товаров обязательно указывайте категорию, иначе товар не выведется в каталоге.

9) Настройте доставку на странице ваш_сайт/admin/store/settings/quotes/methods. На вкладке «стандартная ставка» можно добавить и редактировать  способы доставки  с фиксированными ценами.  На вкладке «Весовая оценка» можно установить расчет цены доставки в зависимости от веса товара.

10) Введите информацию для страниц в блоке «информация»:  гарантии, доставка, методы оплаты, о магазине, скидки и акции. Все материалы «информационная страница» по умолчанию добавляются в этот блок.

http://drushop.ru